大家承諾 唔可以放過黨鐵可以嗎?

狗好早已經失晒性

今日事件最大責任係邊個?

其實唔意外，我地自己上星期 都已經放過左黨鐵

但應承我今日開始唔好放過黨鐵好無？

好

黨鐵係上市公司

摧毀黨鐵

跳閘先講啦

屌

jm9

Show Blocked User - 朝九晚十奴隸

你想我晩晚落去嘈佢？

ok

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止

點樣搞好

每日整停全線

下次要散真係好難，因為黨鐵已屈服於克警，下次佢地攬炒都唔會開車，寧願好似 7.21 元朗翻版一樣，有無辜乘客一齊受靶 !

唔可以放過

清洗每個狗鐵站

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站

狗鐵與狗
一生一世都唔會忘記
我屌撚爆你老母

推

見一個黨鐵職員打一個

放心 一定唔會

垃撚圾黨鐵

If we burn! You burn with us!

唔好再講咩跳閘，圍總部，根本無用

有何高見?

後悔冇清算黨鐵

今次真係要跳閘

清算

黨鐵 收香港人錢去出賣香港人 既然你有心與我地香港人為敵既話 我地一定會奉陪到底

與黑狗成同一檔次

算鳩數吧啦 連跳閘都無人跳呀

Agree

狗鐵與狗 跳閘都唔夠洩憤 仲有咩可以做

點唔放過? 求下你哋唔好停留係跳閘呢啲高風險低傷害嘅底層次抗爭方法, 要搞到佢廣告地產商場物業同海外業務先可以重創黨鐵

唔止跳閘
要佢落閘

跳閘傷害好低架, 要搞就搞旗下廣告地產商場海外業務

要多啲警察濫暴 + 黨鐵廣告嘅畫面文宣

你肯定全港市民跳閘冇用?

太子831恐襲
黑警死全家

除左黑警同港共政府 記得清算埋黨鐵高層

唔好再幻想全港市民一條心
事實就係大家都唔齊心

上星期吹雞吹到好恒
最後乜都無做
結果

冇可能放過

連登只係少數人會經常上 最新會員編號好似未有3字頭?

打9爛d cctv 先

tg個d都吹到好恒

但動員就無人

由跳閘做起